曼谷獨遊

今個月17號出發，玩6日
有冇人都喺曼谷？約食飯

有冇巴打仲喺曼谷？
今晚11至12點會獨遊